[macbook撚入］想問下有冇方法唔登入底下熄咗個filevault?

事源係 有幾粒制入咗水壞咗
個密碼有其中一個字所以打唔到(最後啲字用unicode打就打到出黎，但好多位入密碼都唔比用Unicode/Copy&paste)
想改過個密碼啦
咁入咗command r諗住用reset password
點知冇個宗卷我揀黎reset
意味住開咗filevault
我試過出返去用磁碟工具果喥熄
點知都係無得copy&paste
由果個磁碟工具入面個重設密碼工具（有得paste) 果喥都唔比我reset password
仲有咩方法可以改密碼/熄咗個filevault

推

買隻USB Keyboard 咪得囉懵撚

呢個時間點買到？
朋友仲要係印度

咁又想問你
係login果頁點call out佢出黎？

cmd+option+f5
唔好話我聽琴晚追post F5都爛埋

搵唔到喎

try cmd+option+fn+f5

唔識自己上網搵
定係你想講連電話google都冇